男人生得高大，唔使付出就溝到女

唔好以為
老母生得你出黎
就一定錫你
一樣偏心
有比較就有競爭
唔好以為
做d咩
就得d女歡心
包括老母
老母錫你
其他女錫你
係bonus
但現實就係
好多人
成世付出
仲要俾女嫌棄
其他人
少數人
生得高大靚仔
唔使付出
甚至予取予求
d女就如珠如寶
有d少數例子
個仔弱智都咁錫佢
但都係少數
點都好
活到呢個年紀
就知
女人
決唔係男人歸宿
講真
而家睇愛情片
個心都打冷震
而家睇viutv
二月廿九
一pt棄劇
吳海恩之前
拍賤民20
呢個先係佢黎
呢d先好睇
而唔係扮日式純愛
人大左就寂寞
寂寞在
你終於知
女 屋企 事業 興趣
仔女 理想 理念 志向
呢d野
通通唔係你歸宿
根本做人
係好無助
望住自己一日一日大
又做唔到d咩
當然你可以話
揾條女同你生仔
咁你就有細路送終
延續到血脈
dna
又或者
好似d人
宗教又好
成就又好
教育又好
傳承下一代
但講真
知自己
終有一日
好似街邊開花d樹
終有日會落花
當垃圾掃走
人都係咁
又有邊個唔落寞

已經估到係你

得高有撚用咩
又毒又樣衰成個高大衰咁都係無行

唉屌你老母你條垃圾真係好撚煩，匿係你老母個子宮度咪撚出黎出啲垃圾post浪費網絡資源啦垃圾

每次見到樓主，就會提自己要positive thinking
好感激樓主呢個反面教材

你啲privileged嘅正面撚樂觀撚 算撚把